文宣應立即加強比所有外資企業盡快撤資

今日可以改法律 立蒙面
明天就可以改立法 限制提款、外匯管制etc
總知就係政府同中共話事

呢家係攬炒既第一步
大家驚係正常，但我地無得選擇，只能做好立法後既行動，加快攬炒

推